其實香港除左金融業會發到圍其他行業係咪食屎？

啱啱俾條女飛左，話冇計劃冇儲錢。
做緊份sales一個月得二萬，24歲仔唔想再hea
想試下金融，身邊有fd又搵得多

負皮又咩都唔講

金定金融，金融業咁大你做曬?

金就有你份
金融要有料先發到圍

ptgf

加我tg: ivanyue1213，了解多啲。

利申:保險狗

你咩學歴先
Sale金做金就有
金融就冇你份

金融業除左front office (即係sales) 唔會揾到大錢

利申: ibank middle office